韓國瑜：罷韓遊行有外國人參與 不是政治操作什麼才是？

國民黨總統候選人韓國瑜今下午至新北市蘆洲為立委候選人黃桂蘭輔選，談及昨日「WE CARE罷韓大遊行」；韓國瑜表示，罷韓運動從他當選高雄市長不到2個月，就開始醞釀，昨遊行竟還動員外國人參加，「這塊遮羞布這麼長，比劉謙變魔術還厲害，這不是政治操作什麼才是政治操作？」

韓國瑜表示，作為一個政治人物，不論是總統、縣市長還是議員里長，接受公民監督、公民投票與罷免，都是憲法賦予的權利，這沒有話講，但他當選高雄市長不到2個月，就開始醞釀罷韓，一直醞釀、敲鑼打鼓，不停的反面宣傳，昨日罷韓運動終於隆重登場，這麼長的一塊布號稱50萬人到場，裡面是不是有48萬人躲在下面？2萬人在街頭？這不是政治操作什麼才是政治操作？
韓國瑜指出，這塊遮羞布這麼長，完全沒人想到會用這種障眼法，以遮羞布方式擴充人數，造成假象，比劉謙變魔術還厲害，且罷免高雄市長需要高雄市民，但昨天居然動員到連外國人都來湊人數，這叫罷免高雄市長嗎？罷韓團體這種演出完全是荒腔走板，為了政治鬥爭，政治抹黑、政治運作，如此而已，看不出來有任何正當性。

共招
老屈有覺得外國勢力

邊個親共 邊個無好下場

請問市長, 高雄有幾多外國人居住?
要邊位局長答?

佢真係連思維都同中共個班一樣

係咪講緊香港隊？

高雄發大財

台灣傳媒勁屌韓國瑜
1. 臨時唔行遊行 改只在終點講話
2. 上台唱歌 冇準備 唔識唱歌之餘同工作人員講要上台唱歌咩？
3. 早走： 四點大會宣布完結 三點九韓國瑜已經在高鐵站準備晚上台北活動

弱智如藍絲 無知如粉蛆
不如好似Ann姐咁講埋有邊個外國人係特務做咩手勢指揮人啦

支持你班大陸人呢？

香港隊多數係台灣人/有咗台灣居留權港人
唔係咁都當外國啩

同香港有咩分別 又屈外國勢力

D思想懷疑佢係地下黨員

贏咗市長會去支那述職嘅,話唔係都無人信

唔洗懷疑

同支共同一口吻

親共唔係問題
你國民黨親乜野共

笑撚死 成個中共講啲野咁

將政治操作變做外國勢力介入就同中共一樣

中共呢招成日以為好醒
實際就係斷左自己既外援
你屌d反對派個陣就話入面有外國人
結果真係有外國想支持你個陣又唔可以公開接納
只係可以口交鳩up人地站對邊
變成孤立自己既傻仔 然後再屌個世界圍攻佢

直頭係啦

你當韓特首流架!?

佢係味想說美國先? 在政肛上加上阻止美國干預呀唔該

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG